同番ex做普通朋友

其實我覺得好怪 不過我都仲會關心下

咪撚關心我

真

會忍唔住去關心佢 I know bro
只可以話仲未move on

係咪冇可能做朋友？

咁點撚解你仲關心我

既然都一齊唔到 仲做咩朋友姐 做咩要想做朋友先 比我放低你啦好嘛